215236
6007
Mình thật sự rất ấn tượng về quyển sáchTừ Điển Anh - Việt Bằng Hình: Vehicles - Phương Tiện Giao Thông, sách được thiết kế với những hình ảnh màu săc sinh động, bé nhà mình rất thích thú mỗi khi được mẹ cho xem sách - bé chỉ vào từng bức hình và hỏi mẹ đây là gì? Quyển sách rất có ích trong việc kích thích trí não của trẻ và thêm điểm cộng nữa cho sách là được in trên bìa cứng mình dễ dàng bảo quản không sợ sách bị rách do bị bé xé vì ở độ tuổi còn quá nhỏ bé chưa ý thức được việc giữ gìn.
4
460604
2015-06-26 04:49:24
--------------------------
